皇仁啲人好撚巴閉

呢條友讀皇仁
佢send撚左張圖比我
講佢點串d ig嘅admin
然後我就話我唔撚同意佢嘅態度
就串撚返佢
當中忍唔住用左粗口
而佢就係度話講粗口係垃圾嘅行為
但佢之後都用粗口串返我
佢又戇撚柒鳩鳩咁講自己唔係垃圾
而且佢仲係度話佢自己冇錯⋯⋯
我識佢咁撚耐都好唔撚妥佢呢種成日睇唔起人+以為自己冇錯嘅態度

做咩姐 咩狗屎垃圾都放上嚟

關我撚事咩屌你老母
寫日誌去facebook啦

負評唔是咁呃的

小朋友齊打交

Lf2

班毒撚行出黎都比人笑啦仲咁撚串

負皮唔是咁呃的

Johnny如果你有樓主電話放一放上黎
我晚晚叫佢柯交尿thx

So?

又係公審po?

屌關我撚事咩

皇仁連個係字都唔識打？

無撚聊

名校好勁？名校生都入三大神科？個個30歲都揾70k一個月？

關我撚事咩，此post已完

關我撚事咩band3仔

band1仔係咁

Band 1都打J

拜託 依啲幼稚野唔好放上黎 無人想知

嘩 真係衰
要報驚

關我地撚事咩戇鳩仔

觀自在菩薩．行深般若波羅密多時．照見五蘊皆空．度一切苦厄．舍利子．色不異空．空不異色．色即是空．空即是色．受想行識．亦復如是．舍利子．是諸法空相．不生不滅．不垢不淨．不增不減．是故空中無色．無受想行識．無眼耳鼻舌身意．無色聲香味觸法．無眼界．乃至無意識界．無無明．亦無無明盡．乃至無老死．亦無老死盡．無苦集滅道．無智亦無得．以無所得故．菩提薩埵．依般若波羅蜜多故．心無罣礙．無罣礙故．無有恐怖．遠離顛倒夢想．究竟涅槃．三世諸佛．依般若波羅密多故．得阿耨多羅三藐三菩提．故知般若波羅蜜多．是大神咒．是大明咒．是無上咒．是無等等咒．能除一切苦．真實不虛．故說般若波羅蜜多咒．即說咒曰．揭諦揭諦．波羅揭諦．波羅僧揭諦．菩提薩婆訶．

小學雞反屋企啦 乜都擺上尼

樓主band 3真係band 3
比人串親淨係識拎上黎

樓主諗住放上黎公審...點知比連登仔屌返轉頭
Band3就係Band3 so what?
連樓主自己都睇唔起自己真係無藥救...
樓主call馬打鳩佢囉...又唔夠彊呀?
屌! 垃圾Band3仔

你應該考好DSE
之後串佢入咩U

小學雞比人串到口啞啞，上黎尋安慰

樓豬好撚柒

收皮啦中學雞
冇人想知你啲私怨

( Show Blocked User - 正皮唔是咁呃的 )

樓豬男定女

唔係Johnny
但有fd識樓豬
中學雞黎

62845456

推

樓豬做傳銷 ?

九唔搭八

唔會排。。。呢種人都有女

樓豬好靚仔

揸機手法成個弱智仔

升中二未

LF2

咁撚樣都叫係女？

毒撚網上講野永遠最惡

睇個樣都似弱智仔啦

有女

屌你老母
咁撚多小學雞

我有時都唔知係呀叔我老定係我中學個時上高登都係咁低質

band 3 真係 band 3...原來真係有分別

會唔會太貼

事實上班band 3真係地底泥黎

動漫細哨

泥你老母

其實係
利申band3仔

屌抵撚你比人串啦

.

有女

大佬呀，小學生嘈交都放上黎，你兩條友band唔band3有咩分別姐咪又係兩件柒頭皮豬皮蛋散

起底啦屌

以為皇馬同拜仁

冇人想知 ！

成班小學雞返去5p 啦

( Show Blocked User - 正皮唔是咁呃的 )

小學雞論壇

痴撚線零正皮

關我撚事？

Band3仔
你話band3得嚟有樣高大靚仔都仲有可能串尻皇仁仔
但係你咁嘅撚樣 好難唔輸喎

少少野自己同個fd鬧交就放上黎
你post上學校內聯網同d同學慢慢討論啦
連登真係好多中學都未畢業既細路

乜鳩都放上嚟

Band 3仔唔夠打諗住開post就有人撐你？

wfc

Band3仔

屌你老母連尼住收埋啲乜春垃圾會員呀

清一色零正皮

屌你老母，咁小事都要開post

band3仔

Band3仔
你揀錯場了
因為連登仔最鐘意band1仔
Band3仔好心就收皮啦屌你老母
以為上黎有人同情你？
無呀屌你老母

好撚慘

根本乜band都無關係
同fd嘈交放上連登係好撚on9

WFC

冇頭冇尾點睇啊

零正評

抵你band3啦睇圖就知你個腦轉得幾閪慢
咁撚柒都有女

btw樓豬做咩做人第三者呀

屌你咩狗屎垃圾都開post，唔好拖低哂連登質素，比人蝦就返學校話比老師知，食屎啦小學雞

唔好乜野狗屎垃圾都放上黎